［小眾］點解唔準用九方/筆劃

見到呢期正苦請ca
要考中文打字
就係到諗
點解唔準用九方/筆劃

年輕一代分分鐘用筆劃/九方
屌打班old seafood啦

正苦圖書館都有九方用啦

你做到政府咪有權力改變遊戲規則
從來唔關方便/普及事
你有權 改用腳趾打字都得

有指定打字方法？

你自己都心知自己係小眾
咁多口水不如練下速成先啦

我用九方

九方狗here

公司唔比裝翻版 轉左google translate粵拼
打得慢過九方超多

你呢種思想已經證明左你唔岩做正苦，正苦本身就係一個唔撚會變通既地方

九方好好用

用語音輸入好唔好? 屌打

分享Win T9筆劃輸入法(免安裝)

點解唔試下用筆劃輸入法呢？